休班女輔警跑步期間涉襲練跑女生 女童供稱：講咗唔該借借仍被推開

任空中服務員的休班女輔警疑在葵涌運動場跑步時，用手推開並用力搲阻擋跑道的女童，使其受傷，女輔警今於西九龍裁判法院就一項襲擊致造成身體傷害罪進行審訊。案中女童供稱與同學練跑期間，因感疲倦欲穿過被告，改以較短路線跑步，惟被告着她不要再走近，並問及「你邊間學校，咁無禮貌」。

女童作供指，案發當日跟隨老師到葵涌運動場訓練，在跑步期間欲穿過39歲被告盧婉茵，向她稱「唔該借借」，被告轉身推了女童一下，並指着女童着她不要走近，女童遭推離跑道。被告走向女童並以左手搲女童右肩及抓其衣領。女童稱受襲後立即返回起跑線，被告即稱「喂你唔好走，係邊間學校」。

女童將事情告知教練並由同學幫忙清理傷口，及後教練在跑道將被告截停，並問及她襲擊女童原因。被告回應「你啲學生撞到我，你咩學校，要係教育局投訴你」。其後教練報警，女童被送往瑪嘉烈醫院接受治理。

咁小氣

女人
警
空姐

連登受歡迎指數為 負3

方丈好小氣

警察真係eq差嘅代名詞

個教練轉算快
正常淆底say sorry

madam lo

痴線既人真係周街都有

點可以比尿滲阻止

抵啦八婆黑警，教練唔報警條細路女老豆老母都告爆你

你好唔正常喎

題外話 如果衝圈臨衝線爆盡
無端端有人起終點線度玩
我一野炒埋去 我會唔會被人拉

故意炒埋去?

on9。淆底say sorry 到時被家長屌返轉頭。報左警真係要對質都係女童家人對女警

飛雞+黑警

咁應該講咩
快啲投訴我咁？
我諗唔到點解要報警

跑短D重要跑得慢 懂不懂規矩

傷人都唔報警
有陌生人襲擊學生。教練有責任保護學生人身安全。

更何況佢又無否認自己襲擊學生

傻閪

飛雞x猶差 真係極品中嘅極品